【警狂射催淚彈】加士居道兩審裁處繼續關閉 下周一前所有聆訊再次排期

【警狂射催淚彈】加士居道兩審裁處繼續關閉 下周一前所有聆訊再次排期
立場報道2019/11/22 — 21:42

勞資審裁處、土地審裁處

位於加士居道的南九龍裁判處，即現時土地審裁處及勞資審裁處，早前因理大發生嚴重的警民衝突，警方施放大量催淚彈、水炮；示威者亦投擲汽油彈、焚燒雜物等，對周邊環境構成影響。《立場新聞》早前訪問兩名職員，表示逗留十分鐘已感到不適。

司法機構今日宣布，因應佐敦及附近一帶的情況及其他實際考慮，除主審法官或司法人員另有指示外，原訂由11月18日至下星期一（11月25日）及直到將另行公布的日子為止於土地審裁處及勞資審裁處進行的所有聆訊，再次排期至法庭另行通知的日期和時間，與訟有關人士應留意任何法庭進一步通知或司法機構公布。

另外，兩個審裁處的登記處及辦事處下星期一繼續關閉，直至司法機構另行公布。

唔好衝擊法治。

有毒tg冇害架喎 做咩唔返工

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

其實ok
而家越排越短，審一兩堂就判幾年，
可以諗下點樣令佢成個court帶埋個犯跨境去中国審訊